\documentclass[11pt]{jsarticle}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{listings, jlisting}
\usepackage{mediabb}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{here}

\lstset{%
  language={C},
  basicstyle={\small},%
  identifierstyle={\small},%
  commentstyle={\small\itshape},%
  keywordstyle={\small\bfseries},%
  ndkeywordstyle={\small},%
  stringstyle={\small\ttfamily},
  frame={tb},
  breaklines=true,
  columns=[l]{fullflexible},%
  numbers=left,%
  xrightmargin=0zw,%
  xleftmargin=3zw,%
  numberstyle={\scriptsize},%
  stepnumber=1,
  numbersep=1zw,%
  lineskip=-0.5ex%
}

\title{システムプログラム レポート}
\author{片亀 宏哉}
\date{2016/02/04}

\begin{document}
\maketitle
\newpage
\section{問1}
ソースコードをソースコード\ref{srcQ1}に示す。
\\
35*26*+と入力した時の出力を以下に示す。
\\
\begin{verbatim}
35*26*+
27
\end{verbatim}

\lstinputlisting[caption = ソースコード ,label = srcQ1]{./SystemProgram/Source.cpp}

\section{問2}
ソースコードをソースコード\ref{srcQ2}に示す。
\\
a+b*c+dと入力した時の出力を以下に示す。
\begin{verbatim}
a+b*c+d
abc*+d+
\end{verbatim}

\lstinputlisting[caption = ソースコード, label = srcQ2]{./Q2/Source.c}

\section{問3}
ソースコードをソースコード\ref{srcQ3}に示す。
\\
2.718と入力した時の出力を以下に示す。
\begin{verbatim}
2.718
浮動小数点定数です
\end{verbatim}

\lstinputlisting[caption = ソースコード, label = srcQ3]{./Q3/Source.c}

\section{問4}
ソースコード、ヘッダファイルをそれぞれ、ソースコード\ref{srcQ4},\ref{srcQ4'},\ref{hdrQ4}に示す。
\\
8*6+4-9/2と入力した時の出力を以下に示す。
\begin{verbatim}
8*6+4-9/2
+*86-4/92
86*492/-+
\end{verbatim}
\lstinputlisting[caption = ソースコード(a), label = srcQ4]{./Q４/Source.c}
\lstinputlisting[caption = ソースコード(b), label = srcQ4']{./Q４/Source1.c}
\lstinputlisting[caption = ヘッダ, label = hdrQ4]{./Q４/Header.h}



















































\end{document}